陳浩天：你話出解放軍？我哋本土派未驚過，夠膽咪出解放軍囉！大家攬炒囉！

陳浩天：「你話出解放軍？我哋本土派未驚過～夠膽咪出解放軍囉～大家攬炒囉～返屋企瞓覺囉～」

成個連登仔咁出得黎想做發言人/精神領袖就準備好d啦

學下民記班巴絲

唔覺得咁講有咩問題

你唔喺現場呀
大把觀眾和應佢

一早準備好曬攬炒la
說好的解防軍呢?

天哥型撚到

同天琦既演講技巧真係差十萬九千里

咁講 好似 串左小小
雖然 真係唔撚驚
但都唔好咁揚丫

同 天琦 比 真係 差9條街……………

用字語氣完全唔穩重 比人感覺細路仔鬧情緒
你對比下梁天琦就明

天崎係魅力演說家
阿平係知識型
將革命思想國灌輸畀民眾

咁天仔係咩

攬炒攬炒攬炒

浩天唔係香港民族黨既咩 又納入左本土派？

其實我覺得班港女唔識揀高登仔做男友真係走寶

屌，
高登仔身高180，會考30分，單手可以游出公海先不在話下。

論學識，
高登大把來自於3大既巴打，讀神科既勁人亦不乏。
比起果啲濕鳩既MK，做份ok，7仔，都無絲毫恒心，
連自己前景都睇唔清既真係天壤之別。

就算唔講神科，高登仔無論文筆，電腦技術，時事觸覺，
同果班連正字都未識打既mk比，我都真係不予置評。
打埋曬乜鳩 系，吾，巧，禾，3Q,都唔知讀過書未。
班表情撚更加唔洗講，男人老狗，
用埋啲T_T，=.=，O(∩_∩)O，XD,簡直係對男人既侮辱。

唔講學識，講生活態度。
高登仔有無限既改圖，笑話，潮文，好歌，好文，美食，
八卦娛樂，旅遊勝地，社會民生，電腦手機資訊，
我地學識淵博，
日日可以同你無限開心share，
睇唔明高登式幽默，代表你份人幽默感低，
我係你就唔出聲喇。
果班5P仔啲低能白癡野可以相提並論嗎？
成撚日開埋啲Facebook招關係，
又或者普通話程度差小小都睇唔明既所謂幽默轉帖，
真係唔怕失禮人。

講人品，
高登仔雖然成日口講要同你啪啪啪，
但十有二十都係鳩吹居多，
我地既怕醜，我地既內斂，絕對難以做出識左三五七日，
就如狼似虎，飛禽大咬的禽獸行為。
反觀，我地甚至純到會乜鳩都以你為先。

果班mk偽君子，話到自己幾撚清純，
又講到拖都未拍過咁款，
又咪溝你幾日之後，
係街上又舌吻又揸波，
再用以純熟技巧，
想盡辦法，帶到府上，
逼你臣服褲下，甚至送陽入婦口。
轉過頭，行街睇戲食飯分分鐘仲要你倒貼。

你可能會話鳩我，
樣係問題，身高係問題，毒係問題。
我屌，
你連自己都睇唔起自己，
班港女幾時會睇得起你。

信我，高登仔係最好的。
人地話毒撚最忌自信，
我就話要毒而不是霸氣。
人生失敗只有一時，
後悔就將會一世。
巴打們，想做乜都好，比啲信心去馬啦！

高登仔

連登仔

其實係
民間記者會果d都起碼叫幽默 雖然其實好撚黑暗屌你老母

天崎幾時出黎

掛住天琦真係有差別

有無人可以話俾我知
咁樣都唔係一個大台

一講攬炒好多人和應

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

世界變 天哥講野 竟然咁多人拍手

殘酷天真係好想香港人死

攬炒啦屌

不過我覺得中共都知
所以佢地解放軍會入黑警，而唔係明刀明槍就入黎
反正無委證無人睇到

大台係控制成個運動 指揮示威者行動
呢個只係發表意見既平台

講得勁好wo

其實幾令人振奮嘅

攬炒型

其實有咩問題
每個人都有唔同style嫁啦
Trump夠成個大細路咁啦,都做到美國總統

民族黨叫咩獨派？

天仔係鍵戰型啦分明
民族黨出D文支筆好勁架

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

應該叫港獨派？

可唔可以講句有水準D

呢個係最終目的
起大台第一步就係著名左膠上台發表意見
到佢實行騎劫先黎屌已經太遲
當年司徒華都係上大台發表意見
跟住自認代表大多數香港人去談判
各位係咪唔識歷史

有乜問題

台下觀眾勁好反應

同意

認同及支持

唔好當佢領袖 當佢KOL就算

唔知佢憑咩做領袖

講野講到成蝶攬菜炒肉鬆

傻撚 擺明冇聽blocked

吓 有咩問題？
呢個係共同理念

上面將天琦同阿天比有乜意思

speech唔係淨係講content架大佬
明既會明

我發過一個預言夢，
行行下街有人派光復香港既報紙比我前面仲有天崎演講好多人圍住佢，
希望係意味住夢運動會堅持到天崎出黎，跟住一股直下。

有得贏點解要攬炒？
佢開到聲呼籲，係咪佢帶頭做神風敢死隊先？

agger

天琦有理念
如果陳浩天理念係攬炒
咁洗撚佢上台？

咁你講下點解係大台啊？
你會唔會聽佢指揮啊？

內容啱聽就得啦，唔好好似班政棍咁與其花咁多時間去修飾用詞，不如用啲時間諗下點改善民生好過啦，我最撚憎就係講得如何動聽但做起黎成pat屎咁

我好buy喎，現場都好buy喎
你咁清楚民眾要咩
不如你去講下？

講得好岩
好多傻撚完全唔諗下陳浩天幾惡毒
明明有得贏 佢要攬炒
仲有香港歷史上不斷重演嘅左膠大台出現了 完全無人有警覺
到運動俾佢地搞散先可以屌呀?

睇過？

咪撚on9,精神領袖先應該咁。
民記係比藍絲睇架傻仔,咪撚搞錯個方向先得架。要比藍絲嘅野比返自己友睇

只可以話中共越急我地機會越大

你估個個the chosen one咩

做領袖最緊要嘅唔係一本正經 係親和力同魅力
算啦講呢啲你都係唔會明

不如追晒成個post睇下有幾多人同我講緊同一樣野

唔洗起晒鋼既 思考下先

上次G20個個有口號please liberty Hong Kong佢係要自己作一個屌鳩英國就知咩事

明明贏緊 香港可以獨善其身
佢要上台講攬炒
咁都唔係指揮嘅一種?

Me有份助攻

Aggar

連登仔型

唔駛比較

對我地前途有利既係自己人

本民前都係獨派wo咁

你去FB 搵返佢個黨覆政府果D公開信 串撚到

同意。
現場聽到o左嘴

佢present一直都好

其實 worst case 唔係攬炒。。。攬炒都有外國加入下。。

如果係keep住依家嘅政府，警察等等。然後，有武警巡邏。。。就仆街啦

贏緊條撚毛

攬炒

攬炒

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

佢發言係現場最多人和應

sor i mean block咗一開始條傻鳩

不如追晒成個post睇下有幾多人同我講緊同一樣野

比你評 梁天琦同陳浩天演講 邊個好D入耳D到肉D

呢D咪高下之分 咪進步空間

學樓上巴打話齋 牙天講d野都成班狗衝拍手真係世界變

算啦佢地特登係引戰
台下都冇人嘈仲要好好反應
日日都屈人大台

不如追晒成個po睇有幾多人屌柒你先

堡主

到依家都無人夠膽講呢啲同共產黨去到盡嘅論點
佢身份又已經去到呢個位
我覺得由佢講真係冇乜所謂
仲好好添

因為梁天琦好高分 所以陳浩天唔合格
乜鳩邏輯

你地咪屌 我又唔會痛

似你地護住堡主唔屌得咩

獨派同本土派一樣？

客觀事實講 香港真係贏緊
但各位保持虛心學習 明白驕兵必敗係好

你自己諗下陳浩天上大台係咪指揮攬炒
成大個各位一直屌緊嘅左膠大台成型都唔屌
大台已成敗象真係已呈

知自己有幾柒未

on 9

贏乜野
打少D飛機啦

追晒未呀，睇到未啊？

點樣向外證明武警混入防暴警察?札馬?蝦女人?

我諗你地連聽都冇聽到
佢話 如果唔俾自由我地就攬炒
唔係一開始就攬炒 唔想贏

有時有d人講野係振奮士氣型嘅

陳浩天撚搞到大台咩
我係獨派我都唔信啦
陳浩天係講唔怕攬炒 唔係講好想攬炒

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

本土派係有d料到

利伸：係現場

我都覺得堡主講個三點講得好清晰好清楚
亦都幫到香港人打氣 振奮士氣

養龜陳

一個唔覺意激親共產黨

宜家咪係一個大台囉 已經起左
睇下現場觀眾同你都聽佢講野

唔通成個習總咁咩

你聽埋攬炒巴發言先講啦

咪鳩up 我唔係因為佢所以唔怕攬炒

推

習種 條契弟 嬲豬丫

咁你去拆左佢囉
好冇？

求其cap一層 駁到其他巴打未?

其實費事同你嘈 唔會再reply

小朋友扭計咩宜家

勁

我都O撚左

我咪駁柒緊你精神領袖就係應該咁，民記咪target藍絲中立囉。你弱智架？

上面仲有條傻鳩係咁追擊我幫堡主打J

班友係咪真係聽得太少其他人演講

成班單單打打
有個仲戇鳩話今晚就係大台
好明顯係根本冇睇攬炒巴講乜 ＋聽陳浩天今晚講乜
然後就斷章取義
日日屈人大台
你唔煩我都嫌悶

係呢度先唔理人地講咩就係咁屌
現場拍手掌拍到陳浩天講唔到嘢

香港人行出多一步就會贏

我都驚訝點解和理非集會天哥講野會咁多掌聲

可能2016年陳浩天搞香港獨立集會上面條傻仔仲係到鳩下鳩下

咁差佬咪拉尻佢煽惑囉 拉完佢示威行動繼續

因為佢講既野,除左「香港獨立」四隻字可能有爭議之外
其他根本就係香港人既共識

完全唔明上面班人屌乜

cls

唔覺係大台。。。

攬炒唔係都係其中一條戰線咩
因為有焦土,對方先唔敢亂黎

如果你口講攬炒,
但係其實自己都怕攬炒
俾人睇穿左人地就會食住上

其實佢只係講佢簡左香港獨立呢個方向
根本冇宣揚過，呢個係事實黎

獨派起到大台 真心咩？
我係獨派聽完都笑出聲

老實 佢係講得幾好

點解咁都拉到落建立大台

真心唔明，關乜事

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

形撚到核爆啦好唔好

你有冇係現場阿！？

即刻全場叫攬炒阿

陳浩天係鬼
陳浩天係鬼

陳浩天係鬼

冇計 佢地想引戰
日日引各位打稻草人

Agger 佢講出大家嘅心聲啫 並唔係咩領袖

我諗你地未分得清集會同示威

有班人一聽到果4隻字成個人就會hang機,其他乜撚都聽唔到

好心唔夠料就低聲下氣國師過番兩招比你啦

又block一隻

你睇呢個post好多人話佢講得好勁好型架

我by佢講野 但唔會認佢做領袖

天仔民族黨俾人串聲明黨
但佢哋啲聲明係得好氣勢磅薄好理直氣壯

好明顯
我地既思想模式已經係接近陳浩天
所以先會有更多認同 呼和

佢今晚篇speech最貼地
Allin 攬炒

真係唔易講
你諗下有幾大壓力同身心理包袱

所以stand with 天哥

琦啊大佬

有咩問題? 我聽得好舒服喎
點都好聽過所謂政府官員啲濕9官腔啦

竟然比熱狗、本土同獨派一齊笑嘅「聲明黨」發言人都會比人話唔識講野

係咪第一次係公開場合講得咁白
唔知雜種有咩反應

佢段講話係有好多位比人入， 例如話我地受苦， 所以其他人都要受苦，所以要攬炒，個表達方法聽落係幾幼稚

獨派係本土派內其中一支

就係要揚 有咩東瓜豆腐大家知點講啦

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

攬炒論有咩問題？
香港今次已經無退路
如果我哋盡晒力都要輸！ 要全香港一齊輸！
藍絲又好！ 狗官又好！中共都好

All in or nothing

我聽得好爽
句句都係我心聲

點解要將佢同天琦比較
亞洲人就係咁犯賤
一出世就要同呢個比果個比
各有特色各有人所愛唔得架咩

講到單純發脾氣咁
好撚幼稚

咪就係
仲有成班忽然fans 講到自己同天琦好撚熟咁

人地818係出武警，臥底，特工，黑社會，都唔係出解放軍……

但有邊個做人冇耐 冇咁諗過

爭本土權益係中共眼中=港獨

堡主本身就係連登仔黎囉

咁本民前又真係獨派黎嘅

我講得唔夠好 本民前嘅政黨理念入面冇寫要香港獨立

唔明起今日嘅場合講攬炒有咩問題 呢樣係事實 係如果我地冇贏到就必然會發生嘅事 起今日嘅場合度講正正係個機會解釋比班淺黃同和理飛聽點解我地唔怕出老解 點解我地唔怕攬炒

如果天琦喺到
兩個遮打花園都爆

成班話佢講得好型 現場最多人和應

我就覺得似小朋友發爛渣 不過算啦 可能呢d就係各有所愛

咁又真係各有所愛嘅

岩嫁啦 佢係做呢d 野就得 唔洗做多

請相信天哥會做實事
屌講完我自己都笑

連登仔咪幾好

其實佢講冇問題，不過係講得貼地啲姐

當然我都認同攬炒， 但係佢個表達方式可以好d, 係最尾講返一係比
hk自由， 一係攬炒先叫兜得好聽d

堡主出黎講野個陣，隔離中銀頂樓好多人

冇乜問題，各有各做

比民族黨成立當初
已經進步咗好多
絕對係可以再有力量啲

對於陳浩天來講
一個國家係由民族建構而成

香港人身份認同
呢家10個有9個都會話自己係「香港人」

由於呢種民族意識建立
其實就可以建立一個本土國家

只係大家未敢/未肯去推動 甚至呼喊 香港獨立

所以 民族黨 其實係歸納為本土派

成個連登仔咁有咩問題？佢冇問題呀,你有問題？

天仔係天仔

之前先比外媒笑

不過冇所謂，因為侵侵都係比人笑

我覺得堡主個人幾幽默 佢咁樣其實可以令個演講冇咁悶場

乜鳩似連登仔 明明堡主本來已經係高登/連登仔

根本就係獨派 個懷疑點係邊

點解今次陳家駒冇出黎講？

除左攬炒巴之外，最好反應係陳浩天wo

贏都緊係想贏，贏唔到都要攬炒架。

你地個啲 if we burn,you burn with us gif圖得個貼字，同口號一樣得個講字架？

我要攬炒巴打存在又係為咩？

真係唔明做咩要挑陳浩天骨頭。

連登仔好奇點解在場人士咁好反應，應該調番轉諗，和理非都咁認同既時候你地竟然屌屌貢

乜人都有，大咩台？

本身堡主由高登開始已經係高登仔 唔係你覺得點解大家叫佢堡主

嗰名幾有型

所以都唔明點解笑佢似連登仔講野

做咗咁耐記召黨聲明黨
終於有一番說話係啱我聽

佢講得冇錯喎又
唔用攬炒學林鄭咁講玉石俱焚？

天琦係哲學系

但和而不同就係香港特色 民主就係個個人都可以發言

係到9 up既人根本無係現場亦無聽晒佢完整發言

佢理念係港獨又如何？佢指出香港人唔驚出解放軍根本係共識黎，你一出我地咪番屋企訓覺囉。

咁不如你去現場睇下先？
唔使成日留屋企嘅，
活動下四肢先

繼平同攬炒巴

希望快啲解放香港，一国一制

而家有d 人濫用大台呢個字，以為請個出名既人發言就等於大台

有乜撚野好驚，香港人你覺得你仲有退路咩?
你想10年後香港變到好似新疆咁咩?
想苟延殘喘留返條命但睇唔到將來?
唔想既話，咁攬炒有咩好驚，反正都要死，咪去搏一搏

淨係講「香港獨立」又話人冇論述 一陣講左又話獨派騎劫運動 真係難服侍

我哋冇嘢輸，驚乜？

留意番佢呢個係分享 所以講咩有咩所謂

不分化

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

好多人都忘記左陳浩天做過啲乜？

原來burn with us係講下架咋？

機場你係唔係現場？果日現場都好多人落手行動 最後阻到旅客架

咁係咪因為現場d人拍手支持 事後其他人唔話得個行動方針係失誤？ cls理論

你地鍾意聽堡主演講，可以
下下拎現場資格論係無意思既

睇緊蘋果重溫緊未睇到，但堡主喺DQ後開個大會係最多人叫香港獨立嘅一次
佢可能冇天琦咁有感染力，但堡主就係似返個普通香港市民
凡係有堡主嘅地方就有罵戰我都唔知點解，有咩好比呢

滅左黨喇

721

笑自己友做乜尻？

事實唔怕講

擺明係啦 仲有好撚多人根本無覺悟
We are already at a point of no returning
結果只有贏（但好大代價）同攪炒
聽得出堡主講攪炒係近合返主題（攪炒巴）

梁繼平： 香港人 我地係共同體！！！！

即刻有氣勢

佢一直都係講呢d
由立黨到2016 港獨集會去到今日都係講緊同一番開場白

證明港獨撚領先好多

This is an all in or nothing fight

樓上果啲比較黎做咩姐
個個都講到成個奧巴馬咁咩

陳浩天 派軍攬炒囉

未聽過既, 聽下, 三年前預見勇武、反對通知書(公眾安全為由)、更強大既打壓同埋其實講既同今日差唔多, 黑夜將會來臨, 準備好自己

咪係 大台即係示威現場指揮 散唔散水嗰d
集會唔講野做咩？叫hocc唱新歌？

三年後既宜家聽返真係感觸良多

有種物是人非嘅感覺

3年前班忽然fans 9成屌柒天琦搞暴力割撚曬席

天琦係呢個集會講既三點, 直頭係今日抗爭既模式

根本就係 個集會一半有攬炒團隊份
除左攬炒(搏老解到/制裁官員)或者迫到有真一國兩制有雙普選甚至獨立
仲有其他方法咩

崎你老母

講到同佢好撚熟咁跟住連人地個名都打錯

沒, 一係嬴到盡, 一係輸到直

721.805.811

屌你老尾想負皮你點知hi錯正皮掣

攬炒囉

818

民記第一次記者會已經話出解放軍就翻屋企瞓

起碼等你寫岩佢名先

陳浩天不嬲都係港獨攬炒派

重點監察對象

發覺上面一堆reply借比較梁天琦同陳浩天想陰啲陰啲搞分化
話佢唔識正經嘅係咪冇去過當年兩次港獨集會？？？

哇講到好知內情咁
你唔好當呢到全部都係兒登仔啦
大把係14年睇住走過黎架

咪係
我就已經準備好經濟大蕭條 冇工開 港幣變廢紙
事實上根本佢地就未有心理準備

講真，其實g phone都算有啲感染力

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

之前個記者會重白唔知新聞有無播到
我睇live聽

16年個陣立法會出面坐滿哂
全部人大嗌香港獨立

岩岩有人叫香港獨立
今日講得幾好幾貼地 氣氛幾好
幾岩d和理非聽理解下本土派諗緊乜

hocc 好悶

g phone 講野真係成個集會最有力量
而堡主就可以令到個集會冇咁崩緊

另外攬炒巴可以話係g phone 同堡主既balance version

老老77 認同
相比下之峰成熟左好多

講起天琦
有冇人覺得之峰說追上？
頭先覺得咁多人當中佢發言最有感染力

啱呀
貼地d重好

和理非=/=大中華膠

烏龜陳真係冇乜料到

偽港獨

見風使舵烏龜陳

影衰晒本土派

差天共地

烏龜陳冇策略冇吉士冇頭腦

你拎第二件性質唔同嘅事來對比？
兩者根本冇關係，
你需要指出佢有咩問題，
唔係韃一句明就會明。
我就覺得佢好貼地，
好有一種自己人嘅感覺，
有激情，都有客觀講理據嘅時候，
現場都反應好好，
我就唔知你點樣「明就會明」。

追咗，和應你嘅比較少喎先生

三年前民族黨個造勢大會，陳浩天演講其實唔錯嘅

印象中好似得國師果邊啲人先鍾意叫佢做「烏龜陳」「養龜陳」之類
冇惡意純粹問下,請問閣下係陳雲支持者?
陳浩天有咩得罪你?

睇完都係一貫堡主嘅主張只不過冇直接叫香港獨立
不惜攬炒都要守護民主自由公義嘅香港人，本身就唔係中國人
我哋就係香港民族，香港本身就可以成為國家
所以現場不斷自發叫攬炒我覺得真係由衷而發
以香港人身份同中國人攬炒係榮耀之戰

說到底都是樣子的問題

天琦係講出黎，做得到。
中二天次次都係出打口交部，噏完幾句就做左野。
最大問題係，佢唔識講野

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

冇錯，我坐外圍
成場集會大台講嘢一句都聽唔到
唯一聽到就係場入面全場一齊嗌「攬炒攬炒攬炒」
我嗰邊附近嘅人全部都一齊嗌埋一份

干燒伊麵食左未

其實佢走得太前
雖然今次集會主軸係講要求美國訂立《香港人權民主法案》
但係佢主張更激進嘅嘅以取消《美國—香港政策法》、取消獨立關稅區地位作為籌碼
開始越來越多人認同

我有叫呀 係咪講緊我
屌 7到仆街
成班本土發哂言 叫香港獨立竟然靜哂
即刻有人叫「香港人」 就成班叫「加油」
7撚到想走

陳浩天話 佢唔想加「香港獨立」
費事比人話騎劫/失焦

佢去日本發言果陣你有無聽？
呢個唔係記者招待會

叫左下幾驚比人打
近排佢都無用香港獨立 攬炒為主

你哋批評佢之前有冇了解過佢個政治策略㗎
係以取消《美國-香港政策法》、取消獨立關稅區為籌碼嚟談判呀，你地唔知就講到好似好幼稚、「魚蛋論」咁樣...
佢主張中共再唔俾民主、侵蝕香港人權
美國就取消《美國-香港政策法》、取消香港獨立關稅區
由於香港係中國集資上市、洗黑錢、進出口嘅窗口，係中國一隻會生金蛋嘅鵝
一旦美國取消《美國香港政策法》、取消香港獨立關稅區
雖然香港經濟會大蕭條，全港捱窮
但係中國經濟會跟住一齊死，分分鐘仲傷過我地
以「攬炒」來做脅迫係咁解啊

呢家叫/搞香港獨立會比人屌分化/失焦
過多排先獨派抬頭

同埋 其實本土派係一個大體
本土指 以香港為本位 反殖民

本土包括獨派 民族派 建國派等等

我係現場聽佢廢up
完全頂佢唔順
聽到反曬眼
講到自己好撚激進
激條毛呀

果然中共最怕焦土派
睇樓上幾條黨毛死唔斷氣

陳浩天所講的係當事不可為, 立即消滅香港防止狗共獲利